發覺好多香港人眼紅我地d地產代理

坦白講無我地，你地有樓買，有樓租？

折服於你地嘅武藝

好想幫你含添

真係多撚謝晒